[上熱門]文宣唔只係文宣組嘅事

[代朋友出]

過去呢大半年，我一直堅持做文宣，當中目睹濫捕，亦有唔少手足來來去去，有人叫我放棄，話文宣冇用，而家「唔興」，有啲人又話太危險。以前每當文宣組好興奮咁話見到有新文宣有新手足，結果一問之下，發現原來又係我哋幾個整嘅。

藍絲行動力越嚟越高，「撕一貼百」呢個行動理念，唔係藍絲撕一張，文宣手足自己一個人黐一百張，而係藍絲撕一張，一百個手足一人黐一張。

我唔係話文宣一定係好偉大好重要，但請莫以善小而不為，文宣能夠呈現呢個城市嘅面貌，亦能凝聚大家嘅力量。我相信話語嘅重量、文字所承載嘅情感厚度，或可引起無法想像嘅漣漪。

所以，請你哋唔好一句「多謝」、「加油」、「辛苦晒」，然後就拍拍屁股走，文宣唔係一班特定叫「文宣組」嘅人嘅工作，文宣係你我都應該做嘅簡單抗爭任務，我哋應該行動如水，時而勇武，時而和理，係街頭抗爭減少嘅時候，希望大家可以多啲做文宣，讓抗爭成為生活嘅一部分。°

我明白每個人都有自己嘅顧慮，但多有多做，少有少做，黐一張細貼紙，成本及風險其實好低，只花你一兩秒嘅時間，再甚至一枝筆、一張皺紋膠紙，已經能夠做到「我手寫我心」。文宣嘅初心好簡單，其實就只係「我有嘢想講」。

公義尚未彰顯，同志必須努力。由今日開始，一齊做文宣，讓文宣遍地開花，請讓我知道手足還在！

P. S. 黃店有貼紙，請自己留意，切記唔好黐喺屋企為求自我感覺良好

推

有冇人幫手一齊推

好想喊

香港人唔好咩都外判 判上判

文宣組加油！ 我地小有小貼 大有大貼

推，自己區個公海前幾日先有班冷氣師係到指指點點，話文宣組唔識改進

Push

push

四圍走隨手一按 剷到班藍色懷疑人生

推spray達人